還錢呀仆街

點樣先可以叫人還錢
有冇巴打俾啲方法我

報警

殺佢老母 利申尻up

屌 開錯台

唔見一萬幾千就當上一堂
咩年紀既人借都係收唔返嫁
借過畀長輩，上埋門收都收唔到

殺
奪

係連登開相開名開借據 大把人幫你追

無借據 衰on9